有無人既世界同我一樣

明明自問對人唔差
自己會拎個心去對人
但係身邊總係無咩朋友
逢親大時大節都總係無約會
無人會記得我
覺得自己無咩存在感
最慘嘅係想養隻貓 但係屋企唔比養
連想搵隻貓會陪吓自己都唔得
有時覺得活得好辛苦 好孤獨

屌以為係自己打

我都係咁 完全明白你既感受
唔好話過時過節 平時想約下fd食飯都冇 不過而家都慣左 係過時過節會有啲空虛失落

最熟嗰啲朋友 都已經有另一半啦
普通食個飯佢地都唔得閒

我真係熟既幾隻手指數得哂 人愈大愈覺孤獨

食點菜，開心啲

I know that feel
出左黎社會更加難識到朋友
同事好難變到朋友

我fd仲仆街呀靜雞雞啦約咗人去食又唔撚同我食喎
都算啦屌叫佢出嚟下下又話唔撚肯咁我心諗你係屋企都唔知做乜

我做野果度就更加明顯 7成都係40+全部有哂家室
剩底既結婚既結婚 溝女既溝女
除左有時食下啲social 飯之外都唔會有交流

有時最撚嬲係
自己啲朋友約人出嚟食飯去玩
但係冇叫到自己
覺得自己被人忽視 不受尊重

有時叫人出嚟食飯
自己叫 個個都唔出
第二個叫 就個個都出

呢個真 啲中同畢業之後約食飯永遠唔撚叫
成日係ig睇到佢地啲食飯相
明明果時讀書日日一齊打波吹水
睇到啲相真係嬲撚到呀

I know that feel
我試過有同事問全team人搞個活動，我舉左手話參加 (嗰陣係睇下夠唔夠人參加，所以只係預下人數)，過左一排都見冇消息，走去問先知原來報哂名交哂form...

提早自殺吧
你永遠只是別人的襯托